離開香港到台灣

近日睇到呢個香港youtuber幾好，教人移民去台灣，睇下都幾好:

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!